一日只用20蚊，你問我答

包車錢，食飯等等

咩幣

行路返工
帶飯食

往得遠同邊返工/返學，車錢都已經就$20

hkd

坐狗鐵
一日只食一餐